過兩日就要番intern, 有咩要注意？

細公司，一個office見晒所有人
男女比例係1:9
有咩要注意

準時返工

我記得你，好家姐ar mar

請飲茶

記得準時返工放工。唔好OT...

唔好理個1個男 排佢

獻身

搞事呀

呢樣真 OT冇著數

咁都記得

咁你咪試下遲到

點解

但係全世界都留係度你可以點樣突然走而唔比人覺得你冇禮貌

職場文化

番個intern啫

我會準時架啦

準時收工，唔洗OT，lunch有人會請

唔係大佬請架咩

返intern咁低人工仲要請飲茶

Lunch佢地成班女人會帶飯
Interview個陣HR講左
話好撚warm會一齊帶飯

唔係人請你就你請人架啦

其實我鳩up 我係比人請既intern仔

咁就仆街啦 人地個個都識煮飯 你就
晚晚買定盒波仔裝落飯盒啦

你都痴線 日日擺上飲食台是日午餐（自製）都得

番緊工未

帶飯算啦

我一定要出街食

返左2個星期啦 感覺良好

營多 出前一丁 餐蛋麵 烏冬

HR講到明
平時啲同事都會帶晒飯盒一齊係meeting room食
一齊睇電視

我即刻 左

個名特別

你係男人你梗係好
一個女人仔番間充滿女人既公司
有伏有伏

但你個名好搏屌

天真 留名等睇post ok?

三個女人一個墟 你係第十個 冇族群架啦

由細到大都未試過帶飯

ok

仆街你又好似岩
唔緊要 我從來覺得墟呢啲野係 nC3

如果係咁我會仆街 好彩返實習都係有人一齊出去食

帶個有蓋既碗 你中意焗乜野麵都得

成間房都係仔
好耐冇見過女人呀呀呀呀呀呀

聽聞同期有其他intern 但我個間得我一個
會唔會比人杯

交換ok?

改過名

以前叫咩？

ok 我成個office都係女人

我返煙腸果陣請假多過返工

我唔要女人呀屌
一多女人就好撚麻煩
所以好撚驚

做野蠻人割乳

冇呢個需要 未有打算會帶飯

個個上taoboo 扮工

我唔係短intern

我跟同事食架 相處得幾好

帶飯既男仔好qq

我都想

換一半

所以我都要帶飯

應該唔存在呢個問題

起底咪知 淨係記得果陣好驚訝 點解有人對細佬咁好

白痴 飲茶千祈唔好叫灌湯餃呀

不了 我係粗人

根本係覺得細佬阻住哂

小update: 上年我生日飯細佬有出現
見到佢有上連登

我不嬲都唔食

你仲阻

唔好係office除/換鞋 廢事臭到人地

班女人帶幾對鞋返工

祝你好運

如果落雨呢

認真，預左做好多濕碎野，我通常如果無特別野都會叫佢地去碎紙碎足一日

我揀個間好似都幾多outing做
因為公司細 intern都好多機會跟pj

煮多少少請下同事食有冇用

sor lor

我個時未返都會有你呢個諗法，但其實係錯，到時會有人問你做乜仲未走，總之你做完哂野咪可以準時走囉

著水靴囉…

下，乜咁慘，我個時幾乎個個dept既staff都請過我食，真係好開心

做咩咁樣

有冇靜靜地去索

咁咪好囉，摸哂底覺得值得做嘅留定後路轉full,唔值都要好來好去，最怕山水有相逢。

我個間真係好蚊
蚊到一個department得2-3個人

一定好臭 個個日日黑絲

中學生有冇ac?

最怕係預著麻撚煩女人

佢地自己都有帶

冇問喎咁我又

你又岩

就算有兩次叫外賣都係出公數

我個度有十幾個dept，真係好開心
有時仲做做下野d大粒野話落去飲starbucks，結果又係佢地請

煮得好食又靚人地問咪俾
有啲人好多說話

請我食就得

你點睇人人點睇你啫，忍囉，煙腸點都要忍，忍唔到都要忍

但臨時個陣應該點講

好好

中環返 lunch表示

好妒忌

所以我先問洗唔洗煮多少少

聽日又要返

考慮下

呢句真
但忍半年

貴到嘔

我都就黎要 好緊張

唔好咁緊張 好易做錯野

應該冇咩可以錯

我呢邊冇啖好食

我呢邊食屎多

食男同事

食女同事囉

冇興趣
班友拎公司grp傾旅行 傾化妝品

如果預著我就唔駛，我同啲煙腸好fd

傻撚左？

好驚

唔該前 唔該後 然後食飯跟大group就無死

我會架我會架

捱過左第一個月就無乜野

漫 漫 長 路

慢慢捱

樓主可以睇睇呢個post
你係番邊行既煙腸

旅遊

我有睇過 愈睇愈不安

可以一日一post上黎呻

當年我唔該前唔該後俾人屌我叫我唔好再咁客氣

我有時冇講，因為d人都好忙下，有時我會就咁講走先啦byebye，都只係會同坐附近個d講，經過其他dept識個d都會講聲byebye

但係基本禮貌

我都係煙腸
好在冇個好既大佬照住
其實唔駛咁緊張 反而你要諗定點解悶

但係隔離post話唔好咁做

細公司 入面個個都係我大佬

公司電腦只限做公司野，私人野用返自己手機啦，唔好send公司野俾返自己啦，廢事俾人話你偷資料

下，咁你自己可以調轉角度諗，俾著你係staff，新黎個intern走個時咁無禮貌byebye都唔講，當人透明架？！

所以我就係搵緊有冇辦法可以走先但唔會冇禮貌又唔會得罪人

係公司度同其他staff有eye contact個下都主動講聲hi

好彩我都唔算毒

咪就係好似我之前所講咁囉，你放心啦，只要你平時交既貨正正常常，人地ok你工作表現既，咁你走人地d staff唔會妒忌你可以走先個喎，你既身份都係intern仔啫，但如果你連自己d野都未做好又要人執手尾就梗係做好埋去先走啦

睇情況啦，有d人係避免同人有眼神接觸，咁果d就唔好惹佢啦

明白

不過我個間野頂多得廿人

唔知你係做咩intern啦，我個時係間金融機構度返工，係office黎既，咁就星期一至四著formal，星期五就casual，應該好多公司都係咁

田絲已做到熟

唉，好懷念個時既日子，個時有時仲會怨乜咁多野做呀，但唔係有咁多野做，我依家grad job interview邊有咁多野講呀
個時間公司真係好尊重d intern，有咩都會預埋intern一份，冇階級觀念

同埋要準時返工囉，我個時開頭一個星期都大約8點9返到，個度返9點既，之後我就愈來愈遲，到後期已經係9點半先返到，因為個度好自由，做唔哂咪自己OT補返囉

BTW個時食lunch跟staff出去唔單止有人會請，仲會齊齊食兩個幾鐘，正

諗下散水餅買咩

唔需要

Intern如果做得開心可能都會買下
始終做半年 當多謝下人地

哦，我意思係唔係complusory，當然你想買都可以
我會建議買cup cake，因為靚d，唔好美心個d咁行啦

梗係唔買美心
寧願唔買

Pish

聽曰返新intern, 好緊張

我都有frd聽日番

開始了，巧驚驚

加油

有冇巴絲

返工時間仲要留係公司真係慘

唔好OT 唔好OT 唔好OT

其實我都係今日番

收工即刻跑出門口

返緊 今日準備遲到

第一日？me 第一日

係 開始扮工生涯

準備等收工

灌湯餃

唔好講 好肚餓

點樣準時走又唔會比人印象差

我今日要觀察下
可能啲同事都係17:59:59衝閘

我都今日返

記得玩手機

office?

準時走既洗唔洗同個supervisor講返聲果d

Yes

悶死未

每日講？驚好撚煩膠咁

放 lunch 啦

返緊intern覆你
諗定自己有咩做, 因爲有一半時間都冇野做

拎書睇唔會比人講閒話？

呢個真係要睇你個工作氣氛
我戴耳筒聽歌篤手機都得
其實你啲同事係好清楚你有冇野做

屌 我坐左3個鐘

仲要坐多四個鐘

岩呀尸月

叫春都叫唔到四仲鐘

冇春好叫

做咩好

岩岩食完飯 其實我想訓覺
但成班同事傾緊計

釣緊魚了

岩岩忍笑忍到內傷
成班人係con room食緊飯
個上司冇啦啦噴飯
但得我一個見到

其實可能個個都忍緊

差啲內傷

呢個post得返我地兩個冗員

我放緊飯咋
唉屌

已經坐左個半鐘

好想訓著
就黎暈低

冇野做先惡頂

都係番緊 一直坐

返邊行?

係...又要扮做緊野

咁我就唔使扮
擺明冇野做

第一日返 玩左好多個鐘手機了 淨係scan過幾份野

入屋叫人

屌岩岩獲派神聖任務

五月尾返到依家 日日filing 好厭惡
雖然有其他野做下 但都離不開filing

masterof 影印釘file

拎番個Bachelor of 打雜都好

Excel Degree

Powerpoint Excel 雙碩士學位

痴撚線

已放，公司同事幾好。請兩個新人食 lunch ，又肯教你做野，不過都幾忙下冇得 hea.
利申 有飯鐘錢

恭喜大家捱過第一日

姐姐不了
哥哥ok

Gay

食已婚男上司

無地intern咩行業 幾錢人工?
利申 工程jj 7000

呀伯黎

低你2000 office工

聽日開始返 有啲緊張

有咩做 番左幾耐 我聽日先第一曰

6000

加油呀

琴日第一日
冇野做